Mod et mondes pour transformer ses construtions en un fichier 3D imprimable

Mettre le repetoire imprim3D dans votre games 
Copier les mods de minetest_game dans le dossier mods a la racine de votre minetest
Copier les dossiers dans worlds dans votre worlds
